邊方面工程易啲移民去歐洲，加拿大？

機械，土木，it，電子？

ive工程

Electrical (Transmission), Chemical (Process), Gas and Oil related, Computer Science
Source: UK Job shortage list

屌閪技術員